法唔法國食omakase ，師傅唔帶手套就握壽司好能嘔心？

擔完口煙，去廁所摸完絛賓洲然後整搓舊魚生加飯

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

舊飯仲有師傅嘅體溫

食omakese就想食師傅嘅手味同體溫
唔食呢啲不如唔好食

舊壽司食到師傅隻手既溫度果下真係有小小嘔心

如果係靚女就唔同

我嫌佢唔係用腳

唔omakese 舊壽司就無師傅手握嘅體溫

識食

用手套/機

每次omakase食到一半，已經好想幫個師傳含撚

含住wasabi幫師傅含

好多食店啲廚房佬去完廁所唔洗手 只係你睇唔睇到咁解

藍屍最愛元氣師傅D屎尿

食唔到師傅既撚味 食omakase黎托柒阿

去法國食omakase

不如去日本食血鴨好過

燒味都係

其實食得出
通常啲懶乾淨帶手套整嘢食或者成日洗手嘅我唔會再幫襯，無曬香港風味

即係你好鍾意摸完條撚整俾你食

真係嘔心 點都會有D手汗掛